各位連登仔 我係朱智賢

因為武漢肺炎 本人可能要離開了
各位手足後會有期

澳狗

要珍惜生命

清 有咩誤會

早死早著啦on9
手你老母咩假膠

兄弟 有緣再見

二十秒內回覆笑撚死我